{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_060244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "대사리2"
    },
    "text": "三城面は三成面所在地で、西北に4キロ離れた地点に位置した村に平野が広い地域です。東には中部高速道路が走っており、南側にはゴルフ場が開発されました。この村は元々、忠州軍すごすればに属していたが、1914年の行政区域の改編によって、代謝霜地域を大使里(大寺里)と呼んで三城面に編入されました。この自然村には大村、坪村、松村、温陽の敷地だった地域があります。大村は大使里で最も大きな村を意味する名前です。坪村は平らなかかる上に生まれた村を意味する名前です。松村はこの村に松が多くいたという理由で建てられた名前です。",
    "QA": [
        {
            "question": "三城面はどのような地域ですか？",
            "answer": "三城面は三成面所在地で、西北に4キロ離れた地点に位置した村に平野が広い地域です。"
        },
        {
            "question": "三城面にはどのような村がありますか？",
            "answer": "三城面には大村、坪村、松村、温陽という村があります。"
        },
        {
            "question": "大村とはどのような意味ですか？",
            "answer": "大村は大使里で最も大きな村を意味する名前です。"
        },
        {
            "question": "坪村とはどのような意味ですか？",
            "answer": "坪村は平らなかかる上に生まれた村を意味する名前です。"
        },
        {
            "question": "松村とはどのような意味ですか？",
            "answer": "松村はこの村に松が多くいたという理由で建てられた名前です。"
        },
        {
            "question": "三城面はどの行政区域に属していましたか？",
            "answer": "三城面は元々、忠州軍すごすればに属していました。"
        },
        {
            "question": "1914年の行政区域の改編で三城面はどうなりましたか？",
            "answer": "1914年の行政区域の改編によって、代謝霜地域を大使里(大寺里)と呼んで三城面に編入されました。"
        },
        {
            "question": "三城面の南側には何が開発されましたか？",
            "answer": "三城面の南側にはゴルフ場が開発されました。"
        },
        {
            "question": "三城面の東側には何が走っていますか？",
            "answer": "三城面の東側には中部高速道路が走っています。"
        },
        {
            "question": "三城面の村はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "三城面の村は自然豊かで、広い平野の地域に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 343
    }
}